仆街的士佬唔過海仲唔肯去狗屋

有冇人可以起佢底，超寸條仆街，仲話狗都只係抄底車牌電話就算

其實車箱入面應該有佢牌照，有相有名。你影嗰個會唔會正常啲？

太趕唔記得